我要探索黑洞的奧秘，各位唔駛理我。

月黑風高，黑洞神祕。
雖然我怕黑，但癡線佬是一種孤高又神秘的生物，好奇心少不了。
看看在1小時零2分19秒裡面，我想說什麼就說什麼。

原來，直接在黑洞發唔到post
那唯有，不停在這裡自言自語。希望admin掉我落黑洞。

屌你老母留名！

如果天空要下雨，唯有愛人是個處。
有一日，總會有人和你分開。
但，在這之前，請你不要忘記我食左你隻豬。

有些時候，你會想沉默。
有些時候，你會想發瘋。
有些時候，你會想做愛。

但，屌你，想咁多做乜野，立刻去做啦屌。

明明知道結果，但還是想去做。
可能會後悔，但唔做也是會後悔。
所以，你要明白，過程才是最重要，
因它會變成回憶，是其他人帶不走的。

沒有人可以對你一生一世的誠諾。
因誠諾只不過是口頭上說的，但好方面想，可能那一刻是真心的呢。

人越大，朋友越多，真心越少。
做一個癡線佬係唔會理咁嘅野，佢只會理：

今晚扑野夜唔夜呀。

唉，唔想玩10連，但又入唔到黑洞，如何是好

不過這post也好，起碼打錯字唔駛比人屌

人生在世，癡線最架勢。

你唔需要比人聰明，
你唔需要比人幽默，
你唔需要比人靚仔。

那你需要什麼？
就是你要比人更有耐心。

屌你老母留名

只要你夠恆心做一件事，
不管結局如何，最後勝利一定係你。
依種就係癡線佬自我打飛機大法，包你爽到射。

威士忌留名##lm

你不能得到全世界人歡心，總有人看你不順眼。
但細心一諗，其他人關你撚事咩，佢又唔係你條撚。

痴線佬你好

原來不停出post都幾累下，還有36分鐘28秒，可以出幾多野呢

會唔會繼續上次個故

唔知點解，我好喜歡寫清楚時分秒和數目。
唯一解釋，可能我是癡線的。
也習慣了，這是一種個人風格，抄不了，改不來。

我本來就唔識寫文，詞語貧窮。
還有，我唔識中文

當你覺得萬事起頭難，10鳩幾樣野要一齊發生。
那，請先求其做一樣先。
逃避，永遠只得個想。

其實我好撚靚仔。
我份人唔講大話，一講就打個尿震。

今天的賓州有點喧囂。
我是的州心動，還是我的鳩想動。
我看不透...

重諗住有痴線故事睇下

男人無論幾多歲都是專一和貪心的。
幾多歲都希望找個大波有錢美少女做女友。
貪心的是不只要一個，最好多四個。

而我要求唔多，有左手和右手就夠。
可能我不是男人，是男仔吧。

大人的世界真深奧...

還是進不了黑洞...
點解，點解連admin都唔鐘意我。

btw，我也不想做第三者。

你會睇依個post已夠癡線，唔駛睇故

依個世界有兩種人，一種是有撚用，另一種是無撚用。
癡線佬是有撚用中帶點無撚用。

愛不是說出口，而是做出來。
但做得要小心點，如果唔係因大得小。

哈囉癡線佬
感謝你一直向admin爭取癡線佬台

我唔係癡線架

我又好記認真睇哂呢個post
我係咪開始痴線

飲淡水先，寫到口乾。

你唔係癡線，也要記得食藥，乖啦。

痴線不是那麼簡單，你只係癡鳩線，打個jj就冇事，放心。

點樣先可以做到你個境界

個個人也是苦幹為生活。
在我眼裡只是個個人也為生存。

壓力使人生活不了，做做癡線佬為生存又何防呢。

睇多點av就可以了，兩用反手打個靚j，4杯精煮成8杯精，之後抹身，再叫你呀媽打鳩你，就有5.28%機會成癡線佬，唔好教人呀，秘密來的。

還有4分22秒，還是入唔到黑洞，可能我要返去我呀媽個黑洞了

天生我材必無用，小事難成變成瘋。

可能有一日，我不會癡線了。
不是我長大了，而是我唔識扯旗了。

留名

還有52秒，多謝幾位觀眾。
叫咗你地唔好入來
最後我想就一句:

Admin幾時開個癡線佬台比我。

完，最後還是入唔到黑洞，FUCK

其實黑洞係咩黎

因為你十連唔到

食咗啦 食咗Admin就會開癡線佬台架啦

你要唔要食一甩啊

諗諗下，這個post幾好，得閒會在這個post發一發下癡線故。

黑洞是外星生物的地頭，那裡無人理人，想屌就屌

食咗柯but luck，有心

發多一個post就訓。

五月三十二日 睛
在7時50分34秒的早上，一個英俊又有點瘋狂的癡線佬起床。
他有床上沉思，夠竟世上有雞先定有老媽子先呢。
他，想不透。可能要問問雞蛋。

最後，用念力打個飛機後就起床。

去了大廳，見到你女友一號ipad坐係度。
然後佢同ipad講:

今日你還是那麼平，真叫人慾仙慾死。

1小時5分後，他出門返學...

個故下次繼續

重有冇文出

巴打 我都等緊文

返學途上，還是做我的最愛，一邊唱歌一邊跳學心舞。

onon99 onon9 9onon9 9onon9
(如果閣下知道依首係乜野歌，恭喜你，你有絕對音感和年紀有咁上吓)

返到學校，見到賭撚，當然賭兩手啦。
今日賭的是鳩毛，和他吹下水抆下鳩毛，佢同我講：

昨晚同廠長賭撚賭到輸咗條撚，但同時八到一個傳說，傳說話如果可以集齊所有admin入同一個post，仲要佢地一同屌鳩你，神龍會賜比佢一個願望。

！！！真唔真呀！！！最後同賭撚賭完贏咗佢千幾條鳩毛，夠鐘上牛河博士堂。

在10時15分34秒，我去到牛河博士教室。我校分了好多學科，如
手機科、體育科、動漫科、感情科、吹水科等等，要乜科有乜科。
唯一無的科是癡線佬科，所以我現在上的只是癡線佬偽員訓練班，但我相信，總有一日癡線佬會自成一科的。

今日牛河博士教的是如何用念力分別癡線、癡鳩線和癡撚線。
原來，真係有分別。大致上是：
鳩者硬也，其性衝動，宜屌不宜射。
撚者柒也，其性軟弱，宜揸不宜插。
癡線者，無鳩可用，無撚柒用，取之中庸，用之中庸。

下課後，由於不停諗今日賭撚講嘅傳說，唔小心行樓梯踏空了。
幸好身手不凡，用空中轉體312度再後空翻799度順手除埋條褲落地。
雖然人沒受傷，但斷咗小小腳毛。所以去了醫務室見關醫生。
關醫生話傷情嚴重，要用白汁煮紅毛泥封西湯比我搽身。
但她又講現在手上無紅毛泥，淨係得個西，問我要唔要。
仲話白汁要我出…
佢都癡線，我一口回絕，頭也不回返屋企邊打jj邊計劃如何令傳說成真。
但我發現一個致命問題...

現在是五月三十二日晚上9時10分46秒，個lihkg討論區都未開，我點實行我大計

個故下次繼續，今日忙，多謝收看

原來寫文是一件好難的事，加上我有閱寫腦閉塞症。
真係相當敬佩所有講故佬。

還有之前落海故是有結局的，請用起底模式看最後幾頁，多請合作。

寂寞在流動 某些真的假的夢

好想快啲有癡線佬台

現在有時間，快快手手完左個故仔佢。
我喜歡爛尾。

十二月九日 淫中帶賤雨不停

時光飛逝，五月到十二月發生了很多事，如：

-我掉了前女友落海。
-我女友係三上悠亞之妹大戰機械獸。
-在日本連住尼尋找連尼住時連住尼不見連尼住西人事件薄。
-比卡超相約小火龍如何掉奇異種子入樹海捉卡比獸。
等等…

發生太多，不能盡錄，但我也由癡撚線進化成癡鳩線再加上吞咗mega石，變成一個終極癡線佬。

AR... pi...pi...pi你老母
仆街MON 日夜鍛鍊去屌西
沿路看遍每個癡線 屌過豆腐插爆火山
I LOVE仆街MON 認定你是癡線佬
屌開西窿的愛 便能用盡力量
FUCK

所以，我要爆了。

十二月十日 萬千西山屌不停

終於等到lihkg開門了，但高調如我也會怕羞，所以遲遲不敢開account。
自問自己癡線力不足，只有食6包營多增加多點性能力。

最後開了一個account叫火宅，如果你問我有何意思，我會答你：

其實我都唔撚知，求其在家裡隨手拿一本日歷其中一頁選兩個字。

在十二月十日2時1分40秒，我發了第一個post
“Admin可唔可以開一個癡線佬台比我”

結果大家都知，失敗，可能我唔夠癡線，太有禮貌。
Admin依啲正常人唔會理我。
我對著天空高叫點解，點解無人明白一個癡線佬也會有性需要。
但記得三上悠亞同我講過：

同情自己只有on9仔會做的事。

多謝你三上悠亞，我曾經的愛。
最後反手打了兩個靚j去訓覺，其中一個是獻給三上悠亞。
btw，閣位打完飛機記得洗手，如果唔係會生蟲的。

十二月十二日 飛雪連天倚賓州

昨日，和賭撚研究如何令admin們入我post屌鳩我。佢講：

直播除褲啦，莊重得來又帶點專重，on9得來又帶點童真，今時今日賭撚唔值錢架啦，萬般皆無品，唯有除褲高。

我聽完佢咁講，立刻三省吾身，碌鳩抽筋。
點解我諗唔到呢，所以決定明日直播除褲，希望能得admin注意。

十二月十三日 笑書俠神掉落海

本來要開除褲post，但碌鳩兩頭fing，連我都企唔定。
見我碌鳩唔想出鏡，加上怕被ban，又怕人話我5p、狗公。
所以出賣回憶，開了個post：

“女友問我你呀媽同我掉落海你會救邊個”

估唔到，咁多人笑，反應又幾好，但我唔明白，
明明是一段可歌可泣淡淡悲哀的愛情故事，點解會變成笑話…
我看不透，可能癡線佬不能理解正常人的思考，人與人的關係真遙遠…
btw，最後admin還是沒進來…

本故事完，多請收看爛尾

後記

人生太多遺憾的事，就算唔成功，我也曾努力過。最後送上這歌給閣位：

無盡
夢想於漆黑裡仍然鏗鏘仍然大聲高唱仍然期待世界給我鼓掌
是妄想趁現在追趕失散方向
曾懷著心底的信仰千次萬次跌傷
開始不敢回頭尋覓那真相明日那個幻想
也開始不甘被雕刻成石像

踏上這無盡旅途過去飄散消散失散花火
重燃起重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途誰又能鑑定你的醜惡與美好

低與高離隊抹走那刺心挖苦的勸告
人生夢一場革命至蒼老

夢想存活在別人期待那獎賞
最後連自己都相信勇氣不再熱血結霜
開始裹足停留開始習慣體諒
也開始不甘被倒模的一個用剩餘力氣去吧鼓掌

太多太多構思踫壁
太多太多理想壓抑
沉默對應著歲月無聲
天空尚有片夕陽帶領

踏上這無盡旅途過去飄散消散失散花火
重燃起重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步壯闊跑道
合十雙手去禱告

人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

結果依然冇癡線佬台

生活迫人，
可能你忘記了如何歡笑，
可能你得不到你要的結果。
如果你壓力大到喘不過氣，
歡迎你進入癡線佬的世界。
就算係扮，記得扮完後出返去現實繼續努力，加油。還有

Admin幾時問個癡線佬台比我。

快啲開啊

依五日打嘅中文字等如我10年零58日打字總和

忠實讀者

人生若如初見，不如屌咗後先不見

而且終於都做到三頁都無巨乳人妻亂入，
好撚感動

我是來推post的

都冇Donald 侵

仲未入到

見唔到佢地，爽到夠我射兩輪

痴線佬係唔會受制於任何人架

感覺有如野外露出，你唔知道佢地幾時發現個post，我好興奮，我好興奮。

admin開台嘅話重興奮

到依家都未入到黑洞，唔通真係要十連

個po做乜鳩

恭喜你，進入咗癡線佬的思考領域。
個post係專門比我得閒入來打飛機用。

我是來睇文的

咁俾面，我立刻寫多篇極速短文

女孩對男孩說:
唔好成日扮低b仔令我笑，如果有一日我唔喺你身邊，你也要成日笑呀，我最鐘意你笑。

男孩沒有回答女孩，反而扮傻，說:
願我王仙褔永享，壽與天齊。

在三十二天16時34分後，女孩已經不見了。

男孩在家裡看著與女孩有關的一切物件，面帶微笑說:
謝謝你，和妳的曾經，是我一生的運氣。
如果再有機會再見你，就算是夢中也好，我還是會扮低b仔引你笑，因為我也最鐘意你笑。

完

你將來想做什麼，依句野我成日比人問，難道我天生真係一副唔知做乜撚嘢嘅樣？

細個時，老師問我:
你將來想做什麼呀？火宅。

我答:
食飯、訓覺、打jj

最後老師話我犯咗淫褻與不雅，罰我抄”我以後不打jj"一千次。
其實我唔明我有多淫褻與不雅…

畢業後，有日在家裡呀媽問我:
你將來想做什麼呀？火宅。

我答:
食飯、訓覺、打jj

最後呀媽同我講，呀仔，打少啲jj呀，傷身呀。
其實我唔明打jj有幾傷身...

打工時，老闆問我:
你將來想做什麼呀？火宅。(我都唔明啲老闆咁鐘意問人依條問題…)

我答:
食飯、訓覺、打jj

最後老闆話公司不准員工不純潔的交往，
一係就要份工，一係就要條j，我最後選擇咗我條j。
其實我唔明打j有幾咁不純潔...

拍拖時，女友問我:
你將來想做什麼呀？火宅。

我答:
食飯、訓覺、打jj

最後女友話佢自己已經滿足唔不我，
情願打jj都唔搞佢，而又覺得我唔夠愛佢，分手了…
其實我唔明打j同愛有乜關係...

我真係唔明，難道我打jj係罪大滔天？世間無人可以容納我條撚？
所以，到我低頭問我條撚:
細佬呀，細佬，你將來想做什麼呀？

好神奇，我同條撚好似心靈相通咁，佢仲用心聲來回答我：

(一把老牛聲) 細佬答: 屌你，成日打我，仲要打到我口吐白沫，
我情願比其他人打，我都唔想比你打死！！！

最後我當我自己幻聽，每日如常食飯、訓覺、打jj。

完

助樓主入黑洞

1.

2..

3....

似乎連巴有機制對付十連

連黑洞都唔收我

一鍵留明睇癡線佬

好似睇其他癡線佬文睇過類似
我係咪已經冇得救

每個人心中也有個癡線佬

巴打你文采又唔算差點解變左癡線佬
利申 支持癡線台

温final温到癡咗線

依家癡線佬好失禮你？
認真答你，上得lihkg多。

好比火星跟水星相戀有過燦爛影踪

如果有生日期
等多一百歲亦等待妳
未曾害怕這天與地淪為晒氣

當你地覺得累了，不愉快了。
入來這post，打個飛機，之後出返去。
又一條好漢。

btw，打完飛機記得洗手。

隔咗成日一入呢個post 見到有文睇 好開心

有文啊 推下先

因為你去探索黑洞唔預我

痴線佬

癡線佬係孤傲的生物，只能一個人踏上無盡的黑洞。

有日，我和我的大姐吵架，她說：
你知唔知我係你救命恩人，如果唔係我，你早就死咗啦。

我大惑不解，我大姐幾撚時有救過我，連我自己都唔知，所以反駁說:
你唔好吹得就吹，思覺失調就去飲司各脫啦。

大姐激動地說：
你個仆街仔，當年唔係我靜雞雞去呀爸呀媽間房用針拮穿晒佢地啲避孕套，你早就和你啲兄弟一齊戰死西場！！！

我恍然大悟，難怪我細細個就覺得自己比其他人癡線，原來我大姐拮穿個洞口太細，搞到我撞親個頭...

最後我流著淚對我大姐說：
大姐，如果你再想要個細佬妹，記得用大頭針拮穿呀爸呀媽啲避孕套...

矛盾只因鳩痛著，你知嗎。
誰期望這刻抽插完，然後抖吓。

##fatc

依排唔得閒，唔會更新。